遺產繼承第一順位人唔肯去搞，第二順位人可以點做？

第一順位人未死，聯絡到，但唔肯去搞。

咁第二順位人可以點做？

可以繼續返工，因為唔關你事

隊冧第一順位人

咁撚仆街⋯⋯唯有等佢死？

會唔會等到政府沒收

只係現金 股票？ 定仲有物業？

現金股票，無物業

點解食咁撚多煙都唔死

仆街...？ 好似你仆街d

你似係等條友死等左好耐咁

好似有限時
過左就第2得益者繼承

不過都係果句啦
連登雖然多社會精英
但係問律師最好

請問，你識佢？你知佢做過啲咩？

可以搞到好麻煩

1. 有冇遺囑
2. 攞咗遺產承辦書未

Thanks Bro

1.無

2.死咗一年半，乜都無搞過

我一直在第二順位等著你

好奇問下, 點解第一位有錢都唔要?

佢唔肯搞
捉鳩佢去做renouncation
然後等其他人做
詳細你打去問 probate registry 啦

唔去搞點會有LA

如果乜都未搞其實第二順位人可以直接同官申請攞承辦書架, 不過你都要預咗個官問你點解唔係第一順位人搞, 所以你最好都係有充足證據先好咁做

利申: 非專業意見, 本身冇做開遺產法

唔洗個官
櫃台個件已經閘左你
要你交齊文件去證明佢放棄承繼
先處理申請

長知識了
但如果個人死都唔肯做renunciation 我上面既方法可唔可行?

咁d錢唔係你就唔係你，而家人地係合法繼承人，你理得人地做過d咩

發動繼續權戰爭

咪係 筆錢係畀佢 佢鐘意捐又好派又好 甚至摺飛機都未到你過問啦

上民政問啦